如果你有一萬億，你會入主邊隊做班主

整隊英超

cyber japan dancers

轟路士

獌
跟住用盡球會啲錢，狂買啲業餘球員返黎，每個出幾億買，簽終身約週薪一百萬鎊，解約金係十年人工
跟住拍拍蘿友走

再將現役球員以一鎊價錢賣曬畀其他英超隊
利申 fifa career mode成日咁玩 覺得好過癮

黑手黨

我會組隊馬體會 (馬鞍山體育會)
然後買人組隊dream team，叫爺爺出山